香港人係咪對學生呢個身份有情意結

無見過其他國家抗議政府時會出現大規模用校友身份連署嘅現象

不如整個所有威爾斯親王醫院出世香港人連署好過

白滑學生妹集體聯處

因為香港只有學運 沒有民運
香港人平時要返工不了
只好靠班學生帶頭沖鋒陷陣
有咩事就推d學生去頂罪

男人對學生妹都有情意結

三毛最近頻頻攻擊學生，睇黎好驚